如果你係馬斯丹上校，你會唔會殺死安比？

有咩原因唔殺？

唔殺先on9

會將佢分屍
利申幾鍾意安比

睇到愛德成班阻膠話唔殺真係火都黎撚埋

動畫入面有班左膠阻止左佢報仇，因為馬斯丹將來要做大總統。

（我當年睇到好嬲，點解唔可以報仇

其實唔明殺有咩問題
安比本身都係殺人犯+人造人

殺多幾次添

D人話怨怨相報何時了？佢哋人造人死L哂咪了囉

利申：幾喜歡人造人角色

唔殺佢唔知幾時又返生

本身係軍人殺咗唔少人啦

咪係
伊修巴爾的英雄
殺過無數無辜人

點解要做大總統就唔可以殺佢?

輸民意

捉起佢黎玩
得閒就燒下 又唔燒死果隻

唔殺
殺左就冇得食莉沙

梗係殺
我唔係左膠

左膠就係狗

愛德華佢地似係唔想上校被仇恨支配
因為嗰陣上校個樣都走火入魔咁
唔係殺左安比就可以釋懷到

利申：9up

愛德兩兄弟都係死左膠
對敵人仁慈即係對自己殘忍

會你個好兄弟比佢冧左，剩返低個女同老婆，有乜理由唔收佢皮？

-0-0

殺
不過要等做左大總統之後再用正當程序審判

殺完咪冇仇恨囉, 安比又冇人會幫佢報仇

個一part太文藝feel
話殺左安比就會被仇恨支配，唔殺就唔可以被仇恨支配咩?

會失民意

唔殺 死得太便宜
應該燒>餵賢石復活>燒無限loop

其實左膠兄弟好撚毒，專登可憐安比等佢好唔甘心去自殺

笑笑口殺左佢應該冇人阻止

根本成套FA就唔撚合邏輯
最尾用度門黎換翻個身根本唔係等價交換
03版刻畫等價交換呢一點合理過FA好多
不過FA始終係牛媽原創無得講

03同fa講到尾都係否定緊等價交換, 建議你睇多幾次先

agger

班左膠簡直logic fail

其實係教上校唔係所有野都自己親手做，唔係就好似林鄭咁..

最尾雲尼同愛德講嘅就可以否定晒等價交換

最後咪會好似大總統比人殺死

成班重睇啦，佢地無話唔殺，係交比福艾殺

明明係話唔好畀上校殺
冇話唔殺喎

唔係否定哂
但等價交換唔係唯一真理

唔殺 太得意

國家練金術師=黑警
父親大人=習帝
人造人=廢官
我地=平民=賢者之石(材料)

黑驚推翻習帝

愛德唔係阻佢殺安比報仇，如果係殺鄧萃雯嗰種直截了當方式應該唔會阻，係殺安比嗰陣又燒眼又盛掛住虐待發洩多過幫老友報仇

乜都拉左膠嚟講

佢想講大自然運作係等價交換，但係人同人之間可以唔使計到咁盡而唔係否定晒等價交換

任何政變其實基本上都係有軍方發起。

認同 佢如果係為咗唔俾envy繼續害人而殺佢 咁冇人會阻佢 但個下完全係殺紅眼 仲諗緊點折折磨 envy
純粹為咗發泄 所以佢老婆搶住殺envy

正如藍絲影大頭相 保護手足 打9佢係岩
但你同藍絲講兩句意見不合就打9佢就係純粹個人發泄

有能力既就一定殺
殺完用腎石復活佢，再殺

神回覆

其實好多人係咪唔記得
賴絲黛係俾佢燒死？
點解賴絲黛殺得
但安比唔殺得？